覺唔覺新晉冒起的超跑牌

其實好多都好垃圾？

B字頭，大部，重，頓，加速力慢，醜

K 字頭，話就話世界最高速，彎路冇野睇

還是老品牌好，F 及 L

點解講呢啲都要用密語

唔識串

你覺得連登班小學雞會玩車咩

老麥